垃圾 HSBC

咁大間 HSBC 分行，拎萬五蚊港紙兌日圓都話無貨

垃撚圾

換咁少錢當然冇貨啦

下下幾廿萬 幾百萬 去兌咩 佢話得幾千蚊港紙既日元係度

岩呀依間野垃撚圾

剛剛有人兌左100萬日元又話你知咩

Book左先囉

去細鋪冇乜貨
去大鋪啦

Between， HSBC啲rate西絕全行咁滯

好撚正常啦，你估銀行淨係做外幣現鈔兌換一個業務？你無訂貨分分鐘d大型找換店都無貨

我多數去到當地機場先係ATM㩒錢

boc rate 好d

ebanking兌完再落大行拎現鈔算啦

hsbc

唔撚係冇貨
係你兌錢要開倉攞
同你講話冇貨，吹咩

關我撚事咩，我剩係要兌換炸麻，趕住做野阿個陣，佢隔離係恆生同中銀問左都有，好在有恆生卡，搞掂走人，佢真係話 hsbc 總行先有 個撚個去總行咩

銀行 keep 撚住有小小貨做街客都好撚正常姐下麻